[對陣白衫如何不失霸氣🐝🐝]多蒙特球迷吹水及比賽即討區（17）

留名456

岩岩burki 出得靚

Lm

Toljan係咪禿頭

Topic

俾人屌打緊

yes

toljan防守始終唔夠火喉

姓杜個d係咪都係冇咩頭髮

94年就禿頭 c9s

太急

睇緊賽跑咁

頂太多波磨甩哂d 頭髮

keita踩落去都冇牌

沙格度係到真係好驚

杜姆

今場都好既 睇得出bosz 有第二種戰術
雖然唔一定好

BRUMA快過狗

topic
又好似真係對親白衫都輸

屌你toljan又包offside

點解要用11m

耶撚落黎協防夾住bruma 都好既

耶b

姓杜嘅都伏味濃

耶撚

屌

卡斯杜

咁都無.....

11m做乜鳩

有親杜字都冇好野

好撚on9 屌

zaga2

今日左閘薩加杜

咁細個放過佢啦

toljan 果邊仲驚

Kagawa
熱定身啦

有無link 我個條死咗

被人攻爆右邊

都係個句 今場和到都偷笑

達賀達換11m啦

好有1-3既感覺

換11m

我賭1-4

1-4 1-5 客其他 買哂佢先

我屌你老母得返幾秒仲交返後做乜鳩

下半場一定追唔到 我話嘅

屌你老母仲想打高位防守打到幾時

和到都偷笑啦 成班都冇form 既

換教練

werner 一出 auba 會唔會無地自容

各位都係好了解球隊的客觀球迷

拜仁入個五球都幾靚

augsburg嗰場啲波咁靚

本身後防就渣， 只係前6場對住啲無咁勁又淨係識縮後既球隊
而家對住啲肯逼 肯跑 後防明顯跟唔到速度 有排輸

拜仁開始發力啦

讓下你班傻仔咋

普狗上場 瞓得

普狗來了

軒仔同美國仔換我同杜恩
又三後防?

懷高上黎穩定個中場節奏

又打三中堅

完

訓得

晚安

weigl

一黎就全餐

bye

唉

呢下咁都全餐...

玩完

瞓得

又玩波

可能上半場嗰下走甩咗而家補返

咁樣都全餐

今年保4算啦 同上年tt一鳩樣

burki又攞ball

12M+黃頂盡啦..點會紅啊

仲友硬頸程度同TT有得揮

放軟晒身體

邊下？

keita上半場都應該兩黃啦

頭髮濃密度同硬頸程度成反比

bruma好L勁 德甲mane

呢啲關鍵又唔VAR

普狗個下冇penalty

隻手有拉就係有拉既papa成日毛手毛腳

打場爭氣波啦

一失波就亂鳩咁黎

屌你咁樣撞鳩我肥仔

而家都唔使贏 只想追和

追返球當收貨

沙加度 頂得靚 上月德甲最佳新人

仲要走左去做乜鳩

沙格度真係得高空彈波屈機

依依依 係咪有返希望

耶撚想打7條友

唔想睇了
第一球要肥仔mark人最高歌個onj

紅啊1!!!!!!!!!!!!

屌喇聲RB咁撚茅一早就有人要紅啦

紅

仲差兩球

嘩屌你老母咁攬法

呢隊又係閪隊

keita上半場有下可以紅

普狗

屌你老母臭閪

條友真係撩交打
RB係咪打緊心理戰

耶撚真係好撚勁

要啦佢

情緒氣氛影響 多仔班球員兇猛左好多 呢個好事黎

點解主場個screen整得咁hea

那撚真係輸隊友

papa果下直紅太超過

點球啦

唔通VAR又助攻??

睇電視啊唔該

岩岩PAPA又唔撚睇

屌你auba你咪L腳軟呀

唔升上嚟嘅

點你老母

禁區羊生性啊

12M!

VAR漏洞

auba 射7次 失左4次

咪再玩野呀羊

12m

和波當收貨

紅牌呢

弱智仔 鍵國啦返去

Zagadou比得好

VAR再次助攻多蒙特
追多球啊!!!

正經射呀大佬

追多球追多球

2-3 仲有30分鐘

TOOR

唔敢睇

auba

追

入波-Auba
助攻-VAR

唔貪心 和波都收貨

屌 又一場球證主宰比賽

怒追啊

睇住肥仔打翼真係好痛苦

沙加度 靚出

真心 加油啦

沙加度 好淡定 難得

耶撚好屈

耶撚啊

冇kagawa 硬係差啲

進步咗好多

拎左奬有加成

castro

11m追唔切

11m 耶撚

題外話
呢幾年出現過嘅右閘: 比叔 toljan ginter passlack durm
手足會點排

睇佢感覺好慢 但步頭大 又有身型壓住 同埋幾靈活 波底唔錯

耶莫蘭高d腳法勁到冇得踢世界盃真係可惜

11m射門好似傳波甘 放落去比auba啦

zaga2踢中堅應該勁到仆街

耶撚真係唔傷得

佢出得果一次波咋喎

金毛kempl踩一腳 食屎啦

普狗又發作

普9

你睇返之前對拜就會覺得佢進步好多

球證好激動

主場要破處了

41場

同拜相差兩分

肥仔好有初戀既感覺

見佢今日停一停cup人兩三次 傳波好小失 toljan會傳失波

yarmolenko 好勁

入多球啦 唔該 唔想輸比功夫足球

toljan真係

打擂台定打波

Auba帶帽唔該

啲中堅可唔可以直接啲傳個波去右邊
傳俾zaga2佢咪又係回後

佢可以傳好小小嗎

普狗真係🙈

希望越大失望越大

肥葛只可踢60分鐘 腳軟了

葛狗

放過肥仔好唔好

5分鐘 加油呀

唉 唉 唉 auba

耶撚真係攰啦....

我屌

..................

耶狗

巴查子仲似個前峰 做到二傳
唉auba。。。

見到耶撚同肥仔...真係心都酸

gotze 普9 d decision

空門都飛機

FT-2:3

11m

好嬲

41場咁就冇左

幾耐主場輸過？。。。

對面係踢得好既

空門個腳控定射都得啦屌
炒飛機

🙈

打少個一樣

auba真係機會浪費者

荷蘭佬死都唔執下個防守

屌你老母碌柒咁
追返粒大好形勢係到猜猜猜唔知猜乜8
好撚心11mgotze俾撚返個位人啦
D串連差撚到

下個禮拜好讓番個榜首出黎啦

耶撚同肥仔攰到

冇儲膠就入波 有報應

Castro同Pulisic得個跑字 啲傳波垃圾到

呢隊多好有利物浦影子

其實我地防守好似由保斯接手之後就冇改善過
對親強隊後防就穿 係唔係要搞搞佢呢

右閘
其實Ginter右閘係唔錯 點解會放

果下唔撚怪耶撚啦
成場得佢似踢緊波
前後都見到佢又踢足90分鐘
腳軟啦都

2015年4月

肥仔我覺得算係咁
11M就放入雪櫃拖去打杷啦
場場出親都踢到成碌柒咁

中場俾佢教差撚左添

普狗真係退步左
11m就一貫作風

點解唔出達賀達

耶撚今場算係甘 戰犯有排到未到佢

佢兩個真係奶力都出埋

兩場主場不敗記錄Bye

左閘中堅焗換

以後出dahoud 雪鳩11m啦 上季到今季場場都係甘

應該歐聯
應該調翻轉肥仔11m打歐聯香川dahoud打今場嘛

普9 成q日直線盤球到底線比人夾 交唔到一球好波 出黎

算啦 傷晒

老老實實再係咁保斯都唔會教得長 防守好似仲差過以前
攻擊雖然好左好睇左 不過後防反而越嚟越衰

你識波過bosz

球員收傷先係最大問題

戰術唔改人腳點執都無用

傷當然係一部份問題 不過我覺得我地套戰術仲大問題

我肯定咁同你講傷唔傷都穿
今年打高位都唔知失左幾球

今場連攻都好似無乜野睇最尾卡斯度都要比人偷左粒波

今場最好算係 耶撚 懷高 沙加度 巴查子

荷蘭佬唔鍾意用香片
屌你老母家陣中場就係少個串連架
學杜曹條仆街死攬11M係咪有病呀

中場無人鋪礄搭路
識既沙軒都換走埋
軒仔無香川又唔識踢波

今場睇得出 懷高控傳 決定又岩又快

TT鍾意擺佢打中堅，佢打親都瘋狂派膠
上次我地對加柏佢都送咗球嚟

其實呢啲位俾巴查子參與進攻 沙加度乖乖地係後面掃波咪算 而家見到個波去佢度我都暗屌一聲

希望今場之後bosz可以知道呢多有咩問題

沙軒今場表現麻麻咋喎 start軒仔好過啦

普狗d decision making 垃圾到不得了

下半場 肥葛 普9 11m 既傳波決定 就覺得香川其實係大師級

其實對皇對多都已經有呢個問題

佢打閘果季 好波架 呢度個個讚佢

Rb未去到皇熱啲級數都夠打我地 就知好嚴重啦

呢啲硬碰波 出沙軒真係不了

4後永遠得返對中堅喺後面，仲要踩到上中圈咁滯
寧願佢打3後好過

教練勁 一場見有事 下場就會即刻tune正 bosz比個德甲榜首迷拿左 以為防守好拿掂 係拜超球員玩野先比我地坐下咋 軒歷基斯一返大廳 muller果d即刻歸晒位 今晚拜超又番黎

淨係記得佢打閘出波幾靚下，防守無乜印象

打高位防守真係一盒救心丹都唔夠啪

我地d中堅又唔係快

點解bosz 會咁堅持

發覺多仔d教頭都幾硬頸

佢似似地沙加度 唔會好似schemlzer 比叔果d爆到落底線 所以唔易失位 防守位置 高波又冇中堅要求甘高

其實rb 後防都唔太穩 比auba 偷到兩次 係佢唔生性

Bruma爆落底個球可以唔洗失
雖然高普番黎都係一樣，但我好想睇日字衝拳

burki 都估唔到佢會傳 唔射

中堅打閘問題係唔夠靈活，快翼扭兩扭Cut入中線或爆落底
就算以前Papa客串閘都係一樣漏

個右閘跌左起身之後 收步唔追

toljan 係抵屌既 比壓力都好 但應該都唔夠快

papa果下手拉一拉就縮 都要直紅真係痴膠線 12碼都可以唔比啦 縮左手先順勢跌

肥沙随隊喎 傷好喇咩

lm

我都見 但比叔傷左 變要捱toljan

好似踢得

炒弱隊時間

易食指數幾粒星

睇隔離嗰場好過

肥仔上場踢足90分鐘仲正選

3-5-2

如果今場都輸埋
我屌你老母，光頭佬

好似Papa踢閘，攻擊模式解放

點解唔比耶撚同肥仔抖下，又唔係無人用

今場又睇唔到 加油大家

巴查子打右閘，諗起巴爾

香川先發

放毒氣

Bartra爆人

巴查繼比叔第二勁右閘

有香川先夠腳踢小組

紅牛 利記 曼城 都入左波
多仔比d力水

Bosz 有留意我既comment 咁鐘意後上打閘岩晒

差d比人破處

又唔睇人

買左對面第一球30蚊 上呀

睇香川傳波好c服 睇11m傳波睇到心火盛

冇11M＝中場順暢

屌 對面連角球都要兩個開 即刻柒左

巴查子出擊後衛推左半場 進攻慾仲勁過hummels

A：我地不如都派下膠等對面鬆懈
B：好

耶撚呢幾場啲射門

耶撚不停打飛機

kane 作客入球皇馬 準備拜見雲爺爺

今場都未贏到

成pat屎咁 留名等睇歐霸都無得踢

專心聯賽把啦屌

踢左成個半場都唔知踢緊乜

屌 做乜9

踢到咁Friend應該和，Super

要換人

對面未半場已經要換兩件
對隊名都UP唔出既都踢成咁 光頭佬你食屎啦
隔離高DADDY炒人地4蛋啦

整親粒Lin

皇馬雙殺熱，到時多仔贏晒淨低果啲就得

鳩斬又鳩射

訓醒未

都唔知踼乜柒

正式宣佈TT>光頭佬

好似唔想踢咁

白衫

cam man猛咁影女

美國仔冇腳好波

悶波一場

對紅牛下半場球員肉緊好多

紅牛同波圖打到3:2

唔係對面派膠可能已經輸撚咗

特撚登出局

做咩姐你

diu li auba 我都射得好過佢

on9

屌 咁樣輸球比對面

on79

餵到口

同上年一鳩樣 垃圾波

專心聯賽 保4啦

打少個後衛 上philip啦 輸埋呢場排榜尾 可以準備歐霸

仲衰撚過TT最差嗰陣

估佢地唔到 分分鐘歐霸都冇得踢 痴撚線

PAPA

papa

要靠個CB入波 醜唔醜呀

唔失波都唔認真踢

我地前鋒finishing rate比後衛低

四輪過後會唔會提早出局

我預知到未來已經見到我地出左局 歐霸都冇得踢

嘻嘻有茅人後悔反T?

換philip

後悔了 知錯了 TT可唔可以番我多

對面又傷

一舊屎同兩舊屎

屌 toljan

廢

Durm Level

連矮肥都開始要懷念

基治叔，Owo都可以上神枱

唔知下年有冇歐聯踢呢

Auba、美國仔個D隱哂形又唔收起，收起耶撚

isak

耶撚就嚟斷氣

美國仔學界Level

Papa on哂Fire

搞乜

美國仔＋Isak＝學界足球

2翼今場都幾大問題

美國仔呢球美斯甘

我有預感聯賽對d高攻既隊都會輸到仆街
歐聯對呢隊都和

比左Isak cut入中線就直接射到大位

今場burki又接唔實

壓到咁前又link up唔到 一味回後回後回後等俾人反擊
TT都識換下邊overload下人條防線 光頭佬識做乜

兩邊空間利用得好差，淨係識上腳扭，走位又限死係邊路
肥仔都要成日拉邊做波，中場就得番香川

屌你老母華斯基請條友呃飯食

保斯歐戰真係好差 佢要記住佢上季帶阿積士個陣係踢歐霸 唔係歐聯 今年你仲要對熱刺 皇馬呢d高攻隊 又硬頸係咁高壓

仲有 大家覺得我地使唔使買個新龍門 burki呢排成日都派膠

根本太多波依賴個龍去救，其次係佢撲救廢左，成日捉錯路同撲比對面，犯丹叔都唔會犯既錯

起身又見到咁 唉

Burki 唔係sweeper-keeper
踢High line 個龍一定要positioning 同傳波好
買龍一定要，搵個岩Bosz 用既，等佢同Burki 爭正選
丹叔而家講真踢德乙都嫌廢，上年Burki 傷左咩情況大家有眼睇，有求必應

又贏唔到

擺明光頭佬廢過德甲下遊教練，仲要買佢岩用既人
同埋講緊全盛丹叔，唔講能力，心理質素一定贏兩班先，雖則有時派下膠，但都未至於比人覺得廢
Burki反應幾好，係唔夠Aggressive，大賽騰雞

#T-back

我多不停比人笑

咪由得人地笑 足球世界就係咁互相抽水
我地的確係有自己既問題 其他fans唔會睇到保斯教成點 burki點樣派膠

burki 聯賽唔差喎 大賽先收皮姐 咁快踩到變地底泥

聯賽對弱隊，對手未適應光頭佬套野，又放軟手腳
之前幾場失利都有藉口，今次冇得賴
不過要屌都屌左班高層先，求撚其請個孌童教練

結果美媒都係選擇性吹奏美國仔最後爆上去個下

美國唯一希望

係咁勁既世界盃就唔會出局啦

隊友問題

普狗朋友隊

輸已黎同估你路好似Train番

大家快啲J多陣榜首 過咗星期六就要讓返比人啦

下場作客對法蘭克福真係molamola 對面今季好勁

聽親呢隊都諗起papa球遠射

同Fabian嗰球，Burki呢排咁嘅態真係唔敢睇

冇Papa同比叔，唔知有冇機睇Subotic

出zaga2 都唔會出subotic
信我

已經等唔切 好想睇法蘭克福中出垃圾多

Borussia Dortmund‏已認證帳戶 @BVB 31分31 分鐘前
更多
⚽️ BVB verlängert mit @RBuerki1 bis 2021! 👉 …

做乜9

即刻續約定驚
寧願要Burki都唔要Trapp，條垃圾以前揀去鈀黎都唔肯黎

Zorc成日做埋教練d野

😂當初買背肌個陣都唔多睇好佢
仲要續維丹擺明無人可以同佢爭正選

買佢個陣垃圾多咩料，排緊第七要打附加賽先入到歐霸
佢黎以為係同蘭仔爭正選
不過佢比預期勁係執到啦

其實佢唔係差，救過多好多次
係衰好似auba咁鍾意派膠

[純粹Happy Share]
又黎星期六日晚睇波時間表

有興趣支持吓

但未到爭冠級囉

咁你覺得可以買邊個? 紐亞?

恭喜拜仁重奪榜首

《德甲球員身價更新：萊比錫雙星、多蒙特翼鋒價值暴升》 | 《足球天下事》 | 球迷世界 - fanpiece

班德媒傻撚左呀 普狗都值4500萬

人唔笑

Borussia Dortmund‏已認證帳戶 @BVB 3 分鐘3 分鐘前
更多
Unsere Startelf: Bürki, Bartra, Weigl, Subotic, Toljan, Sahin, Götze, Castro, Pulisic, Aubameyang, Philipp #SGEBVB – 在 Commerzbank-Arena

Borussia Dortmund‏已認證帳戶 @BVB 57 秒57 秒前
更多
回覆給 @BVB
Unsere Bank: Weidenfeller, Zagadou, Sancho, Yarmolenko, Isak, Kagawa, Bruun Larsen #SGEBVB

型男
個陣咁怪，少個後防又邊個客串

個名單好撚奇怪 係輸既節奏

點解仲要死攬普狗

無耶狗 點踢

耶撚上場斷氣咁滯咁，比佢抖下啦

高層柯打，今年要練到一億賣走

有冇預感今場輸撚硬

官方FB答左 Weigl中堅

求定link先

世界級佈陣

有

HD ACESTREAM

RUSSIAN 1080p acestream://9de4faeff15442c2a793fb618cf876d3cc47f72b

DUTCH acestream://97d4b76a31cb1c0747980af7e1531a648b9cfa96

AZERBEYAN acestream://c7f86e2966ba4e49136567f5e1c1479267bcf481

PORTUGAL acestream://5f59d85fad918d3c75e7a2cf2ca4d5ed0d4611bf

acestream://9de4faeff15442c2a793fb618cf876d3cc47f72b

蘇布迪

準備送個榜首比人

一切都係劇本

隻鷹

白色衫

Toprak拉傷 Zagadou唔fit Papa ban緊
所以叫Weigl客串喎
後防咁多人都搞成咁

都唔明 明明以前係紅黑間衫

巴查打閘 做乜鳩

係我地太溫柔定人地太粗魯

條防線性感到

保定食到應一應

屌你法蘭克福都係賤種隊

好撚痛

比我一定暈左

傷員持續增加

bartra去到咁上

個組織咁靚冇人接應

因為冇我

Castro做乜

世界最薄中堅

高位防守放狗

巴查痴得好靚

真空到要BURKI咁樣出來救

死左link

睇德文嗰條啦 起碼順先

懷高

俄佬lag 下lag 下

TOOOOOOOOOOORRRRR

係咁 buffer

舉哂旗都歡呼

未番到屋企 宜家踢緊咩陣?

BARTRA
助攻

TOOOOOORRRRRR

即係有冇入

TOOOOOR

9陣

鬍鬚佬

睇唔到

巴查靚助攻

好似射波

Sahin

應該係想射

沙軒同型男慶祝，睇到喊

Bundesliga English‏已認證帳戶 @Bundesliga_EN 16分16 分鐘前
更多
It's official 🎉

@MarioGoetze makes his 100th #Bundesliga appearance for @BVB 👏 #SGEBVB 💯

巴查子越黎越勁

死肥仔今日心不在焉咁

好靚

11M果種廢

Castro......

巴查係繼比叔最好的右閘

笑撚左

不過單野比人記一世

講還講 唔好貼GIF

中場都係要靠沙軒入波

bale 岩岩滿氣入黎 冇計啦

型男

背肌

依家巴查炸彈都唔撚驚，下次對鍠表演完封Bale

BURKI

嚇撚死

型男>托柏

德link 咁慢既

爆平安鍾

普狗 咁撚大力做咩

ME德LINK而家32MIN

背肌今日好生猛

burki

update 先咁我 而家先30

BURKI今日第幾次捨身救波

俾人轟炸IG想爭返啖氣

Me360直播依家33:40

百屌成材

德link 3400 now

對面條友做咩

same

背肌唔好有事

個表情痛到唔敢睇

好似係自己行行下就訓低左
佢個樣咁痛苦, 應該都幾大獲

防守好大問題

巴查

Auba依家唔識過人

BTW AUBA實力差不多見底

屌你肥仔都蝦

冗員11m

gotze

肥仔先好恰
利申:肥佬

係傳說中嘅4星Skill move

普狗跳入個網個陣好似冼親

Castro走位

11m 既廢

咁肥，D身體對抗咁廢

如果呢下Berba spin出到就正

好似好耐無見過dahoud

失蹤人口

型佬差d 助功

屌你明明好過11m

11m 同普狗我都唔明點解可以經常正選

AUBA都係場場90MIN

呢個係冇人用姐

巴查子似射波

唔通出新伊巴咩

話說音樂比利番到意甲幾fit

意假咁慢

佢係多個年都唔願夾波

philipp

佢完全唔肯走位拉人、回後組織、拉邊傳中，到佢想改，Auba已經做得好過佢

爆平安鐘喇

禁區羊今日做乜鳩

膠羊

diu li auba
gotze個助攻冇左

咁撚大力做乜鳩

龍都唔撚中

aube 又要儲膠

Subotic睇人睇得好實

單刀又廢

奧巴埋門個種廢真係呢...

點解fifa有88

仆你個街儲夠膠未

Finishing 90

真係唔知點做到

打緊真對攻

就快比人入一球

巴查子

買左大

我呀婆落去踢應該有99

把握力好d贏緊3粒

門前瘋狂失機

都仲未計11m 同philipp miss 個兩下傳中

又一球

保定同肥仔

屌 羊

TOOOOOOOOOOOORRRRRRR

肥仔護波

Philipp仔果斷自己黎
傳比禁區羊佢九成射左出底線

TOOOOOOOOOOOOOR

Phillipp仔真係勁撚過膠羊好撚多

攻咁耐終於有

Philipp嬲嬲地自己射

啱㗎喇 自己嚟唔駛俾auba

tooooooooor

駁唔到

Kagawa

philip 今次就醒啦 唔傳比auba

唔撚傳比auba啦自己搞掂好過

香村 +托

射遠柱好J到

auba 個位咁靚都唔撚比 抵撚死

我要出來表演了

想同肥仔瘋狂one-two

以為踢中堅，原來又係閘

Offside

明明就係中堅 巴查子今日踢閘又踢得好

擺明唔比禁區羊入波

好柒

話唔定PHILLP仔知OFFSIDE先比羊

個陰影面積越黎越大

唉屌

出事啦

好彩冇紅

burki 柒到 球12碼靚過auba果d好多

burki都場場都有膠

射得好靚

Auba 依家變左執雞/空門專員

買新龍未呀

上年已經係

屌你普狗

pulisic

好中意burki

咁都唔入

以為Reus踢緊

4500百萬真係得啖笑

仲要比人多球

頭先果球我覺得冇得怪BURKI

真係送個榜首比人

低B 點會斬比有人mark既pulisic

抵死

咁串換人ah 拿

首榜bye bye

anger Zagadou問題大啲

咁都走得漏,點MARK人

依球又係沙加度

拉跌又唔吹

唔睇var

VAR廢撚左？

差d 又一粒

肥仔走最多路

出耶未

auba 咁都可以漏

好撚灰屌

完場好冇 唔想睇

其實我都唔撚明bosz換人用意做咩柒 懷高踢得好換走 兩球係手又多傷兵 打多個防守防反啦 穩陣收3分啦 比人狂攻都仲要壓上去 衰過tt 炒柒佢算

對面追平應該死守

人地一追平就換長谷部誠入來守

長谷部正選喎

其實佢仲高位防守都好錯 軒仔又唔快 唔係人地前鋒唔快 又有時派下膠 已經4 5 6

差啲又輸

bosz 究竟有幾硬頸

偷多粒有得贏，Why not

係咩? 點解人地入完波我先見到佢同教練吹水

Auba點解可以唔識頂頭槌

背肌真係唔知屌佢好定讚佢好

換zaga2真係諗唔明
就算係換都唔係打LB啦屌
巴查toljan打閘咪好地地
貪條防線未夠脆弱咩

Pulisic又帶撚死個波屌

一啖沙糖一啖屎

搏角球都唔撚識

有耶撚又唔換

換Sancho..

出sancho?

普狗帶波去到底線做乜鳩

係咪咁鐘意去死位呀?吓? 死位好好玩咩?

我覺得收起一個進攻點 換多個防守 人收起中後場 唔好再比法蘭克福爆邊 泊下大巴唔會比人屌

收Phillipp

係都換普啦下話

我覺得換渣ga2都唔係問題 weigl 可以唔洗換走 推番上去做防中都得

換sancho 好有tt風格 放棄場波 bosz好波

jm9

Pulisic仲係單蹄？

一味帶死個波

Auba、美國仔又係零貢獻踢90分鐘

屌你老母普狗識出波未啊

蘇保定今場真係無得頂

我覺得今場我多mvp 係巴查子 進攻有 防守有 唔係佢都唔止入兩粒

得啲老鬼打緊啲舊式踢法

岩岩toljan 走位佢又帶波 on99

贏住兩球都要d替工後防係甘追人地前鋒 入兩球入三球一鳩樣 lead 2球 放多d防守咪好 今年都係收得皮啦 教練根本有同冇一鳩樣

唔夠跑都截到

唔係型男死LUR既又輸多粒架啦

唔講都唔記得auba仲係場上面

有幾個禮拜榜首 都總算開心過

屌那星啲U21係咪覺得自己好勁

計錯數 就算今場輸左 我地都係榜首？

Sancho＝Mor

拜仁未打

保斯d換人睇到我一頭霧水

拜仁未踢

拜都未踢

LEAD BY GD

同埋得失球夠贏

個天都唔想我地贏

黑仔

如果呢場打和 拜仁又唔羸多過4球

屌 咁都射中人

係 可以坐多一晚 比個教練反醒下

咁都中到柱

佢撚會反省

好彩auba執唔到雞 好似越位

我覺得比番雙冠個陣光頭佬都未必搞得掂

開始想反保

原來中人 屌

Sancho=新mor

佢心諗又可以踢多一場呃多一星期人工

我反緊了

Pulisic真係唔識比波後上個個

希望高DADDY係利玩夠就愛回家

又送分

無紀律既隊波

屌你普狗 後腳都唔撚識

屌 出多幾場sancho好過啦
起碼識交波撞牆

頭號戰犯:auba 保斯

一換Zagadou即輸兩球

屌 輸波又輸錢

Pulisic垃圾D

佢玩到降班都冇屌過佢

agger

點會買我地贏

情感波

罪人1號:Bosz
罪人2號ulisic
罪人3號:Auba
罪人4號:Zagadou

AUBA起碼冇死扭底線

贏2球個陣即刻防線換3個位 做乜鳩呀

auba 都見怪不怪

Auba係把握力差 未算頭號

贏緊兩粒 好心就穏陣守啦

唉好撚sad 仲衰過tt 第一季

慌死條撚屌唔係想場場大炒咩

明知班波防守差 膠左幾多場 負碌拿住兩球 仲叫球員壓住反面引 法蘭d人上黎攻 多仔打番最強反擊 三四個上去攻算啦 burki果球除左係佢柒 佢今日受壓都好大 教練最大問題 個餅餵埋比你食都跌落地

高位防守又係on 撚柒鳩

Bosz啲神級戰術真係睇到拳頭硬晒

好掛住真。肥仔

光頭佬：我來練幻幻的，甚麼是冠軍？

之前比人吹捧果啲

真係覺得光頭佬衰撚過tt

保斯戰術仲垃圾過杜曹
杜曹都識玩下鳩陣
保斯場場都鳩推防線壓上都唔知做乜

已經想反保了

其實係換左人主守先失波，縮後防守，個壓力少左好多先比人Hold波係半場
上半場高位防守係好危，不過前場壓力好夠，Burki肯出迎，型男睇得好實，先冇失到波
下半場換左沙加度即刻打少個，Mark又唔Mark，迫又唔迫，攻又冇建樹
換個更廢入黎，我寧願唔換

仲係好灰

呢排燈唔到

話哂我多都算幫auba 出名 佢可唔可以盡自己最後一點綿力 賣自己去中超 等我多有錢買好前鋒

依家都揸住成億係手，咪又係咁

蘭仔個樣仲係好細個

其實唔要求好多 只係想把握力夠高 唔派膠 走位靚
跑得唔洗快 其他人會喂波比你
係咪真係咁難搵

話說個標題好撚唔老禮

屌
唔講都冇留意
琴晚又係白衫

Philipp咪係

sor9ry

大預言家

我都係到諗 reus 出番黎 就可以比philipp 打番cf/st 位 應該會好d

睇美帝台英超都要聽到Pulisic Pulisic

高普爸爸距離回家又近一大步

實係睇唔過眼光頭佬

保斯真係垃圾嚟

開季先吹奏完佢 而家就唔知做乜撚野

對弱隊掩蓋左佢既無能 而家對番d中上遊就見真章

比返個有頭髮嘅領隊我

高普個樣無癮到

狼堡咁都追和，賀記太早收油

Zorc：丹叔要走了

音樂比利真係好撚勁

望一望賽程，過多兩輪仲係榜首我改名做情迷卡斯度

我叫情迷保斯

單狗輸左比麥巴比

輸態度

Borussia Dortmund
@BVB
🎉 Happy Birthday, Andrey Yarmolenko!

耶子

原來Dahoud病撚咗 唔怪得咁耐無出

Auba傷左

咁咪冇前鋒用 傷幾耐

isak phillipp都可以

Philipp仔係時候上位

海綿踢得未?

估你路

Bench美國仔等佢反省下啦

德國盃都要比人屠

一定又攻唔入大巴

又Bench型男

Jigsaw

巴查子打緊咩位
長期過半場既

翼

沙加度踢中堅咪幾好

咁都比11m入到波

後備效率高

11m除左入波其餘時間都係鳩下鳩下

巴查Goal
對面已經放棄Mode，無人爭頂

最後入波個組織

開始覺得估你路會俾人買走
踢親都好搶眼

isak finishing rate會唔會好過羊

進步空間實大過Auba

I mean 潛力

瞓咗冇睇

又要迷保了

新伊bra

我自屌 新伊巴好撚勁

琴晚巴查子又踢右閘?

好似踢得好過中堅

我川又入波

攻擊性夠強
但係無佢打中堅後面linkup真係差啲

支持TT登陸英超

證明自己

想睇拜狗德盃出局但RB 好似難踢啲 70分鐘RB 嬴緊1-0 有冇人有睇

1-1了

漁人之利

Werner 柒左

rb 同拜都贏唔到

toprak 同papa 其實夾得幾好 仲驚之後見唔到巴查子

兩敗俱傷就岩架喇，打足120分鐘，三日後又打過

傳科隆想1月買輸已黎

踢得半季又走
唔通陪佢落德乙咩

報紙係咁寫科隆想買人借人

賣撚走莫迪斯提抵鳩佢死
場場望撚住大迫係前面踢得幾撚辛苦

Reus話有機會完約就走

有價無市喎

走得去邊呀 留係家鄉封聖好過啦
其他球會見你咁樣一傷你就無晒地位架啦
留係到做個掛名大佬都好呀
做咩咁唔識諗話要走

佢走都未必會去大球會
中型球會聽到萊斯呢個球員都會要佢既我諗
btw繼續留係多子最好

留低好嗎

好想睇佢著黃黑衫拎起沙律碟

點解要走 咁老都冇人要 留係多養老啦

28歲就要養老

28 就比份終身合約佢

[Happy Share] 今晚咁多場波 早場中場尾場都有大戰

有興趣就支持吓啦，入面全部自己創作，如果唔岩睇就算啦

28歲成日傷唔會有大會敢要啦

普狗又正選

巴查子應該打閘

榜首

見到普狗就頭痛

仲有幾個鐘就要讓返出嚟喇

舒隊長

SETANTA + RUSSIAN/ENGLISH 1080 P
acestream://9877f02ad72222022e4d718bcd4adaf3bd19752d
(TRACK 2 ENGLISH)

今晚冇人睇

難得條link咁靚
1080p又順又有英文

識聽一定聽俄文

屌你普狗又死扭波

早場d 人未番歸
btw 普狗又踢左路 比philipp 唔好

英文有得俾普狗強姦耳仔

點舛我同肥仔永遠冇得一齊出

toprak 做咩唔出

俄文同讀音嫁好似

拎個波都拎唔到 做乜鳩

肥仔好撚有喜感

有冇人覺得耶子跑得好醜樣 失平衡咁

屌牙都歪埋

差D收皮

平安鐘

傷左幾場了

自

鳩判

var 呢

十二碼

屌你明明Burki收左步

又輸十二碼

burki 好撚慘 場場有膠

byebye 榜首

而家連聯賽都派膠 冬季轉會就要買龍了 keep住成億攞少少錢去買個龍啦

岩岩先續約 應該唔會買

蘭仔回家未

屌 Auba

好中意佢

Hi中就入

買多個龍做替補都要 丹叔做後備都唔合格
新龍同burki爭正選

普狗當自己美斯

普狗真係垃圾黎

帶多左 早一下傳就靚

性感後防on99

TOOOOOOOOOOOOOOOOOOOR

咁快知...

TOOOOOOOR

踢唔番細膩波

我慢咁多

corner都未開就被劇透

入球前斷左

我都係比人劇透

而家感覺場場都負碌入 冇組織

送到埋口

不如換晒班後防打前鋒算

你估bosz 做唔出

巴查子打翼

zaga2 target man
巴查右翼
估你路左翼

重炮Papa

希望沙軒又入返球 攬下背肌

耶子瘋狂飛機

飛到咁
謝雲奴

加入儲膠行列

呢球真係幫唔落

有冇必要咁大力

耶莫難goal

輸埋

又自殺

又劇透

高壓防守on99

基本上一俾人劏穿就入得

搵定教頭算啦

唔想睇了

幾時換Castro同Auba

成日排個4-2-3-1 出黎 以為好好j
踢出黎同tt 鳩陣冇分別

普狗除左帶落底線 仲識唔識其他野

下星期仲要對拜

明明我地應該打防反
點知而加畀人打返轉頭

今日比人456 炒bosz算

光頭黃 比人睇穿哂喇

隊隊都知點打你 場場都一樣甘輸

咁樣教 我都識教啦

都唔知個戰術做乜鳩
後防慢出波差仲打咁高企到咁開
搞到pressing又無rotation又無
中門大開任劏
前面快馬又唔夠空間發揮
成隊缺點出晒嚟

多仔實力跌到等同ajax

由請保斯個日已經問點解要請個荷甲教練

好有遠見

請雲爺爺好過，一年幾億

我熱身

肯死出幻幻、只得進攻既足球、聽足老細Order

三流教練，九流高層

新post 名 德甲阿仙奴

11M OUT 我川IN

都已經太遲 救唔番

寧願睇TT鳩猜好過，起碼唔會自殺先

個時就算請唔到法夫利 你衰極搵迪馬提奧都好過搵一個毫無德甲經驗 仲要係tier2聯賽教練嚟教 係ajax又冇歐霸又冇荷甲 搵雙亞王嚟教 大佬呀你法西意英亞軍同歐聯亞軍就話姐 請個歐霸荷甲亞軍? 多子班高層係咪食錯左屎 多子你唔係中遊班要搵呢種教練呀屌

diu你 葛屍 甘多人搶點你係要傳去人地後衛

11m都唔係第一場鳩鳩下，仲要正選

阿狗起碼雲爺爺依家會肯出燒山拿組合
又早左調動
我地呢

巴查屌佢空晒都唔俾

2邊都係輸緊 有咩分別

不如即炒荷蘭佬，請安76比佢報仇

可唔可以炸鳩多個twitter 叫佢炒光頭佬

耶

好波 耶撚係難射先會入

又救左保屍一命

有創意wo

比人入兩粒都要炒啦

香川出黎傳波轉方向好好多 呢球都係香川傳左個穿越轉向去左邊空位

班高層唔會搵迪馬提奧打守勢足球

呢班波 守得到 前面根本自動波 唔使教

做乜鳩